突發 揭露音樂界秘密！！！

原來當年李克勤同容祖兒有首合唱歌係代表

克不容緩

你想講啲咩

嘩好撚大發現 呢個秘密係共濟會定光明會傳授比你？？？

衰咩坐咁多年？

唔識字？寫曬出黎

自己發現

我唔出呢個post你知系咩

就當我唔識字 可唔可以elaborate下

嘩勁 不如樓主去挑共濟會機，應該可以直接做33°大宗師